九東初選點投？

以下純個人意見
我覺得九龍東需要投比GPhone
呢個係gphone唯一一次能夠拎民意去打國際線既機會 正式一定比人DQ
你有冇諗過如果gphone拎住50%，70%票既話係國際線上面可以大大聲聲咁話我既主張係得到真正民主香港人既支持 而政權因為惶恐而DQ我
呢樣係其他候選人比唔到你既野

sorry開錯台
去呢度
九東初選點投？